［求救］Windows 7 入唔到正常模式

想問下各位巴絲
岩岩打打下LOL電腦突然定格
然後我強制reboot咗之後一直入唔返正常模式
佢會show正在啟動Windows
但之後就會黑mon 然後自動reboot
就算系統還原都搞唔掂
想問下有冇得救